收到風 波台警察大家庭有新伙記加入

致命蛇

想知大家庭有who

鳩硬sir、心軟sir、港父sir、羅辛奴sir

羅辛奴sir最低級

廢青

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。

希望樓主自重

入學堂未

失業

呢個係我第1次既警告 請你立即停止誣蔑本人

舉旗未

做野啦你 你藍衫

噴椒未

佢良心警察

會然 肉酸狗 雷斯主席都係

豬蛇呢

退休+坐牢

佢守水塘